人生交叉點，求意見

是咁的，喺美國生活左15年，生活過得好撚灰，諗緊可能返嚟香港，想問吓如果返嚟香港有乜職業好做？

求ideas....

個個都話要移民 你就翻返嚟

其實有一班住喺美國嘅人特別係起加州，真係好想走。
好似圍城嗰本書咁，城外嘅人想入嚟，城外嘅人想出去......

咩原因灰？

返到香港你會灰到黑

點解想走

其實美國真係唔係好似大家咁諗真係咁好，乜都要比稅，本人住喺加州，啲說就仲勁，我哋嘅說簡直係全美最高。但係啲稅到底用來做乜？啲錢竟然係用嚟養一班成日唔想做嘢嘅廢人⋯⋯但係又想隨時搞鳩你嘅人，特別係黑人......成日掛住blm 起嘴邊周圍搞鳩啲亞裔人......而家民主黨就想用呢班黑人黎選總統....... 諗吓如果民主黨當選我哋華裔咪會仲慘⋯⋯特別而家美國政府仲要話商量點樣賠償比啲黑人..... 話要賠償返以前黑奴時期，但係成個美國咁多黑人......咪即係又攞我哋啲稅黎較飛？

總之美國而家就係一個唔做嘢就可以攞得最多嘅國家....我哋努力工作嘅反而係比佢哋仲要少..... 你話灰唔灰